成日夜麻麻先番屋企嘅女人係幾抵死下

真係好撚勇 佩服佩服
不過出左事真係幾抵死

對波d cup都無人養
唔撚用啊你

大把工做到半夜啦, 你唔屌下D老細又或者半夜仲出街搵野食既人

樓主係大陸狗黎(已自認)

呢個係樓主之前個名-連尼住(大佬)
讀垃圾OU HD，打字用拼音。
之後俾巴打圍屌，死不悔改之餘，
仲笑鳩人讀書少，唔抵得人識打拼音！
堅稱自己係土生土長嘅香港人喎~~
樓主用拼音打字證據：

日期：2017-1-10

就算識打字嗰陣都要轉channel去諗嗰個字嘅蝗語點讀，再打出嚟。
點都慢過用倉頡速成就咁諗點打好撚多
除非佢本身就係蝗語channel，又或者講慣蝗語

根本係大陸仔打啲字
又唸又窩又奔，都唔知佢打乜柒！
你全家奔緊落地獄呀支那狗！！！！！
下世咪撚再落黎香港，生生世世做中蟈人呀

經過追擊之下，終於承認自己係支那狗，
並聲稱自己永遠都唔上LIHKG
又改名-你仲唔仆街

但好景不常，經過一個月潛水又俾我見返佢！
所以只好繼續我嘅追擊行動

條柒頭份人極度陰險，之前開post叫雞俾人放飛機開post起人底！

小心呢件ptgf

仲話叫ptgf唔係叫雞喎，你咪撚玩啦！
人地唔撚so你好出奇咩？
雞都嫌棄你賤種畜生呀

係咁多先，希望樓主真係好好守承諾，
唔好再上黎啦

你up乜鳩呀撚樣？
嫐到傻鳩左呀？

應合法化強姦十點後外出嘅女人

樓主係大陸狗黎(已自認)

呢個係樓主之前個名-連尼住(大佬)
讀垃圾OU HD，打字用拼音。
之後俾巴打圍屌，死不悔改之餘，
仲笑鳩人讀書少，唔抵得人識打拼音！
堅稱自己係土生土長嘅香港人喎~~

就算識打字嗰陣都要轉channel去諗嗰個字嘅蝗語點讀，再打出嚟。
點都慢過用倉頡速成就咁諗點打好撚多
除非佢本身就係蝗語channel，又或者講慣蝗語

根本係大陸仔打啲字
又唸又窩又奔，都唔知佢打乜柒！
你全家奔緊落地獄呀支那狗！！！！！
下世咪撚再落黎香港，生生世世做中蟈人呀

經過追擊之下，終於承認自己係支那狗，
並聲稱自己永遠都唔上LIHKG
又改名-你仲唔仆街

但好景不常，經過一個月潛水又俾我見返佢！
所以只好繼續我嘅追擊行動

條柒頭份人極度陰險，之前開post叫雞俾人放飛機開post起人底！

小心呢件ptgf

仲話叫ptgf唔係叫雞喎，你咪撚玩啦！
人地唔撚so你好出奇咩？
雞都嫌棄你賤種畜生呀

係咁多先，希望樓主真係好好守承諾，
唔好再上黎啦

得罪全世界呀你呢家
口臭唔洗付出代價呀？！

條賤種拎強姦慘劇黎講笑
聲稱要合法化強姦十點後外出嘅女人

你喺網上唔代表可以乜都講
你上得連登就代表你係一個人
唔該你地似返個人
認撚住條雞蟲份人係幾撚低劣

支那仔被人撚狗撚到 1001 POST

潮文都作埋

點解入十連 post?
巴閉囉 爆 post 主義 推 post
我唔妥你 可以斷你
我唔鐘意你 可以恥笑你
𡃁仔你啤咩呀 出黎十連吖
十連呀
連我吖 連吖
我連你 你連我 點呀
你見過鯨大校舍未，你見過米八男神未呀
你話嫐巴係你偶像吖嘛 你見過嫐巴未
十連 post 揸 fit 人吖嘛 好巴閉呀 ?
你知唔知佢個 post 俾人騎劫掹唔到
你知唔知佢親眼睇住佢癲咗，佢醫唔到
你知唔知嫐巴諗緊咩呀?
話俾你聽佢唔想做揸fit人
佢唔想開十連 post
但係佢無辦法 無得返轉頭
係呀 每個人都有偶像 我都有
其實 十唔十連 我理唔到咁多
但係我想話俾你聽 開錯 post 無得返轉頭㗎

屌你返鄉下啦仆街

陸偉雄大律師指出，任何人在網上作出言行都不可違法，發放姦劫案受害者身分背景的人，隨時會干犯「妨礙司法公正」罪，即使他或她並無此動機，但亦會窒礙事主作證，及使其他人不敢舉報，警方會因應有關行為令事主受損失，可引用「不誠實使用電腦」罪名，檢控涉事網民，網民應克制。

大陸仔樓主死返大陸啦

即刻潛左水

佢潛左水啦